如果絲打你今日著長boot同曬絕對領域, 請你入一入黎

請你公開你既擇偶條件s

米八 有錢 靚仔

米6 公屋 毒撚

條撚要長過對boots

肥矮毒柒蠢

鼻高

以上巴打唔好9up ok?

做咩
想聞人地對腳？

直視都唔敢